邊度學西班牙文好

利申未接觸過 預2k-3k到 暫時睇左工聯會同良師 希望巴絲們可以俾d意見

應該去西班牙

西班牙

學語言都係細班好啲

最主要都係想接觸下先 ok既會繼續讀落去

2,3k唔係2,300k

工聯會hea教
如果係入門既可以自己download apps學下基本野先

有冇咩apps推介

去工記試下水溫先
覺得鍾意既咪出去再搵

Duolingo

工聯會千奇唔好去
如果你咩都唔識（新手）睇youtube學算

見到西班牙文group啲人叫佢地去大學啲course

睇西甲

巴絲你地又有興趣？

上緊工聯會都唔算好hea啫，至少上堂個氣氛幾好

香港人教？

外國人，但講廣東話幾流利